﻿# Задание
Необходимо реализовать на C# в Unity3d алгоритм A-star не используя готовые решения из интернета.
- сетка с картой из приложенной картинки
- препятствиями называются непроходимые клетки
- можно указать мышью начало и конец маршрута
- можно добавить / убрать препятствия
  Алгоритм должен корректно строить кратчайшие маршруты, находить выход из условной "комнаты" или преодолевать элементарные лабиринты из нескольких поворотов.

# Комментарий к решению
Реализовано 2 версии класса искателя пути
 1) Scripts/PathFinding/SimplePathFinder - менее оптимизированная версия через обычный C#, на случай, если использование JobSystem не подойдет под требования условий задачи.
 2) Scripts/PathFinding/JobsPathFinder - версия через JobSystem. Считаю, что подобные задачи (требовательные к процессорному времени) должны решаться с помощью этого инструмента, т.к:
    1) использование Burst дает приличное увеличение скорости
    2) можно не блокировать основной поток, а только забирать из него готовый результат
  
# Инструкции
Собранная сцена с решением: Scenes/Main

Управление:
Левая кнопка мыши: поставить стену
Правая кнопка мыши: убрать стену
S: установить стартовую точку в позиции мыши
F: установить конечную точку в позиции мыши
1: Переключить на SimplePathFinder
2: Переключить на JobsPathFinder

Для увеличения скорости работы JobsPathFinder следует включить Jobs/Burst/Enable Compilation

В консоль выводится время поиска пути, а также класс искателя после переключения.